其實個市一定向下，但有錢既咪續少續少入囖！始終肺炎會過！

記住係續d入唔好一次過

分3注定10注定100注？

可能要過千注

1000注啦 輸999次都仲有機會

係會過 不過 有錢人 唔知中唔中肺炎
今日 皇馬 舊班主 中肺炎死
好多 好有錢既 球星都 中
所以d人重話 今次肺炎 唔夠沙屎勁

其實賭波黑極都始終會中一次，點解唔走去每場double up 咁買？

08年金融海嘯分開三階段睇
都有2年時間持續

今次病毒性肺炎真係唔洗急著底會短期反彈
我都打算分左50注入
每一到兩個月重新評估形勢

我自己就每跌5%左右就入少少

同月供有咩分別?